<有片>防暴隊進入票站清埸

仲狼過香港黑警

應該用布袋戰術

幻覺黎啫 民主國家絕對唔會對手係寸鐵市民做呢種事